急 ~自問自己係香港人仲未想放棄既入一入黎

英聯邦香港國民最後忠告。

希望國際插手，同迫使國際插手係兩回事，一分附出一分收鑊。

用佔領做例，去金鐘只係「博」黑警唔用槍，但攪旺角銅鑼灣，就係「迫」黑警無得用槍，集團商店就係戰略籌碼。

登報只係「希望」國際做「實際性」既事，但「迫使」唔到國際去做。

香港人要有能力「迫」國際插手，好似魔獸世界咁，以前rpg線上遊戲「拉怪」俾其他玩家谷撚住幫手打，呢種就係用手段迫使影響他人要人插手。

我夠膽講，現在香港人所做既，一點效果都無、如果無G20 香港收左皮9世。

「難民問題」係成日聽到。

反觀，香港人有無自由，對人地國家市民政權有乜野實際性影響？無。

無影響點迫人出手？人地最多彈幾句野，頂多再一直想搵借口但出師無名對自己國土有利既制裁做下。

制裁左對你香港政權無影響，對你市民生活毫無改善。

香港只係低稅，人口可以消化全球貨品既地方。

外國商人就算係中國，中共最多用品牌侵權玩膠屈下錢，但絕不敢攪外國商人人身問題。

更何況香港，在商言商，理閪你有無自由

但講返，難民問題，正正會受到國際正視，等同美國唔會理鳩墨西哥有幾貪污腐化，但會在意邊境湧黎既非法移民，菲律賓夠腐啦，有無各國理會過？你香港人個個鑲鑽石，比其他地方矜貴D咩？石屎森林又無資源。

香港唯一迫國際上路既事得三樣，否則我夠膽講，香港要玩完就硬，赤化煮青蛙都煮到熟，問題係點樣玩完先對香港市民有利。

個政權唔推翻無用，可以想像下當初選薯片推23，無武力鎮壓，無警察封你，任鳩你示威，無人被拉，惡法on鳩鳩咁過，下一屈換上林鄭做開刀手，你死得仲快，所以再選，我都係選林鄭，否則香港人當中咁多白痴，點識醒。

唯一迫國際出手既細節唔想解釋，講多口臭，可以自己想像下

1）香港人團結，700萬人當中，500萬人由即日起用美金做日常貨幣，拒絕人民幣同港元，我夠膽保證，個政權好快一年內收檔。

2）攪大英國佬，要程度上超越疾風醜聞，英屬港人身分宣布聯合聲明作廢，宣示與及國籍種族打壓「種族滅絕」係國際人權嚴重問題，再者迫英國回收九龍半島同香港島「或」割地俾自治區種族。

3）集體人權庇護去各國，由於已有大量案例，可迫使難民問題殺到埋身，好多國家無法收容成百萬人權庇護者，更何況幾千人幾百人已開始出現到成效，到時國際各國點都會正式考慮協助成立臨時政府及註軍。

推

1）香港人團結，700萬人當中，500萬人由即日起用美金做日常貨幣，拒絕人民幣同港元，我夠膽保證，個政權好快一年內收檔。

2）攪大英國佬，要程度上超越疾風醜聞，英屬港人身分宣布聯合聲明作廢，宣示與及國籍種族打壓「種族滅絕」係國際人權嚴重問題，再者迫英國回收九龍半島同香港島「或」割地俾自治區種族。

3）集體人權庇護去各國，由於已有大量案例，可迫使難民問題殺到埋身，好多國家無法收容成百萬人權庇護者，更何況幾千人幾百人已開始出現到成效，到時國際各國點都會正式考慮協助成立臨時政府及註軍。

2有得諗

Cukc 同bno毫無關係。

Bno同bc亦可同時持有。

1983年以前無論咩出入境限制都好，身分地位係一樣同類別cukc 「呢樣就係英國佬攪撚亂既地方」，1983年以後，英國佬先分割出黎。

Bno係1983年開始屬人主義既英國產生屬地主義既國籍蘇州屎。

所謂「香港人BNO代表」完全無撚人識，亦無腦。

疾風事件已俾大家清清楚楚咩係cukc，我講既係「身分」英國除左香港，全數平反哂以前既cukc。

既然疾風事件發生係英國咁大單野，所謂既維權組織佢地點解「抗議」方式一直玩膠。

隻字不提cukc居心叵測。

一有鬼佬柯下屎既新聞，香港人就打哂飛機等上帝打救。

最唔值得救就係呢一類廢物香港人。

行動升級唔好等到夜晚少人先升級

唔好犧牲，有咩事去外國領事館!

救香港 大家可以 一齊轉用美金

利益即利誘，世界各國好現實，人權發聲只係旗號，事實你香港人權係點對其他國家無影響，其他國家唔會震盪。

拿，重推其中一個方案啦，「利誘」

300萬人，一人用一萬兌美元或歐羅現金，大家計下幾多？

係30億美元。即時有30億美元係市民平台外匯儲備或流通量。

30億美元係現金唔係數字，只要放返係香港既美國銀行。

一星期內香港蒸發30億美元既港幣兌換壓力，個政府都有排煩

整個300萬人平台，網上又好，乜都好，用黎生活流通美元區平台，只收美金。

有個平台就可以排除用港元者，因為你係街消費，唔收港元係犯法。

作為雇主，出糧出美金，當然對某種中華膠人出糧可以出返港元俾佢，店鋪可以收美金埋單。

港元會慢慢被壓爆，港紙留返俾紅底商戶用。

生活上盡可能用平台，當你300萬人用美金，你係唔怕生活上無用。

慢慢會影響500萬人，呢個數夠了，其他既都係新移民。

港共政府印唔到美金的，好簡單，一個地方既貨幣價值要睇人民肯定，例如委內瑞拉，拒收國貨幣係唔得，變相要一車一車既貨幣先買到一卷廁紙。

仲有留意，點解委內瑞拉既人民政府今次企得穩咁耐？因為佢地行使美金，人民將經濟美元化。

利誘底下，美元成為香港日常用具，美國當然自然開心到爆，亦會維持你地既行事。

到時港共政權俾貨幣戰玩到頭崩，想變美金自然要賣出香港俾美國。

係利誘底下，美國好樂意自然會協助你香港成立受肯定既臨時政府，亦會為臨時政府派軍。

有邊個放棄一個用美元既地區？如同將此地交俾貨幣國一樣。

呢種就係真正和理非力量，唔係遊行打飛機當做到野。

拿，機場做野，出入境管制將來殺到，人民幣夾硬取代港元割美金亦會不遠。

想以貨幣戰救港，3百萬人攪平台團結做起，要做，一星期已經可以。

但要睇呢300萬人到底有幾愛香港同想救香港了，否則只係網上拎自我滿足感既笑話。

俾埋個臨時facebook平台俾你地

當年聯合國仲未俾中國滲透。

佢有無為你香港人人權講過野？

無，任由中國同英國扯貓尾，將自治由權利剔除權力。

改成一個無制爪既原則為名。

連歐盟都無哂成員，美國唔撚同聯合國癲，中國大量滲透中國華裔成員頂空缺。

成日自己屌自己做戲子，目的要做一個明正言順既無懶。

不停提出以國家主權大於人權。

香港人就係咁撚白痴，一句文字「聯合國」就以為好撚公正。

成日以為接觸世界，愛香港乜乜物物，一單新聞就睇出香港幾百萬人有幾失去理智同邏輯。

黃痴瘋已經夠哂膠，加個歌手講句野唔知以為打贏仗一樣。

呢種程度盲毛一樣既群聚，連一個公園都保護唔到，一個大媽都收唔到皮，第二日仍舊再歌再舞，咁點撚樣講救香港？

打飛機前學下知識，仲話愛香港，真係嘔撚心

學功課啦，香港人,仲打飛機

香港全因聯合國1997變左無獨立公投